Del post

有個人私隱

下次小心啲啦新gor

謝謝，估唔到咁自爆。都幾好笑

用中銀咁撚戇鳩
幫你back up左

李生 就得要cut埋卡

Cut左，應該會取消户口Tim ,

做老闆都咁on9

緊係9左，可能真係要離開香港嘅警號。

你平時應該接觸高收入成功人仕 點解要係child登po卡拎成功感？

李生月入幾多信用額先得12萬?

笑撚死

廢老本性好難隱藏

亂狗del喇沙就閃電咁快
個post應該幾個工作天後先del

星期六呀李生,冇人返工架
等星期一啦
下次唔好亂post野

未del 經已1001

圖已cap

Cut card la on9

唔洗del啦 放得上黎就係要型嫁啦

Del你老鼠皮

唔on9都唔用中銀